香港係無罪推定，唔係有罪推定，老衲懷疑黑警條撚會強姦寵物店啲狗

咁係咪拉得？

拉得

衲dee小心

高汁

納dee 今次我跪了

係拉得 但係係佢地會拉你

老警認同

不安